有無人屋企面向墳場/火葬場？

你地運氣/身體如何

我 冇野呀 成功生存到31歲

我，都差唔多十年。
唔肯定有冇影響。

心曠神怡

如果由細教到你大, 話屋企面向墳場係好風水, 咁你就覺得係好事
所以睇你自己點睇

我淨係聽過墳場風水好呢個version

乜事都冇
條j仲好精神

佢意思係潛移默化

每朝聞到燒肉味自然醒

好L大座靠山

無事
同仙人一齊吸收天地靈氣
想知有咩評價/典故之類？
而家香港越嚟越多樓會對住呢啲地方了

望住鑽石山墳場，冇咩問題

屋企望住墳場
以前差不多係全景

呢十幾年都好在前面有個學校村遮一遮

係墳場後面先係好風水

@荃灣海濱

有

52歲（發達）

天地靈氣